一人一個喺條街度撞到前度既經驗

無前度...

No ex